有冇ching知啲線點插.求屌

好驚插錯

剪紅色！

睇說明書

就係睇唔明D英久……

你都係唔好玩電腦啦⋯⋯

咁撚樣都驚 屌
睇英文唔識睇中文
無中文咪Google
屌你老母對住本說明書對住d英文字咁插返落去都好撚驚既
咪撚做男人啦你

你而家要求屌
我而家真係屌你阿
屌你老母

有冇砌開高達呀？

說明書唔明咪查字典，好難咩？ 去到2017年香港人都仲要懶唔識英文

塊版上面都有寫啦

咁正負要睇下說明書既

返學校努力讀書，學好英文先啦⋯⋯

笑左

唔識插學乜人自己砌

Ching你老母咩

插錯左最多通唔到電姐

屌你老母

其實說明書好撚清楚，你唔明邊度

扮撚哂勁 收檔啦

當符號咁對識唔識？ 睇唔明led 呢啲英文點幫你啊

睇說明書咪得囉

咁樣睇撚知咩 又唔放埋說明書

樓主即刻嚇到鳩都縮埋

又要人屌你 屌完又要縮

跟字對位,mb說明書會清楚d
之後跟+/-(方向)插
放心試,亂插唔會燒
我第一次砌都插錯過,試多幾次ok